[討論]諗下以前共狗點鬥地主？

見出面仲嘈緊被人打應唔應該還手，又話唔打得返轉頭，咁不如用返共狗鬥地主個招？
制服完佢除佢上衣，搵舊木好似十字架咁綁撚起佢，好似狗咁拖住繼續行。